少女報稱警署內被強姦 鄧炳強：會以假口供拘捕 事主潛逃已通緝

投訴警察課去年10月22日接獲律師報案，指一名18歲少女於9月27日在警署內被強姦。警務處處長鄧炳強今日（12日）出席元朗區區議會，稱會就「落假口供」向她作出拘捕，但稱她已潛逃，現正通輯。

去年有律師到警署報案，指一名18歲少女在荃灣警署遭強姦。其後，警方發言人在去年11月9日回覆指，投訴警察課於10月22日收到一名律師代表報案，指其當事人聲稱於9月27日在荃灣警署內被強姦。

其代表律師去年曾發表聲明，指法醫已從終止懷孕手術後，從胎兒取得DNA樣本作檢驗。

稱事主已潛逃

鄧炳強今日在會議中表示，已獲律政司指示，會就「落假口供」向事主作出拘捕，但稱她已潛逃，現正通輯。

被滅口

法醫可唔可信先?

原告變被告，仲要變埋通緝犯

之前已經上門搵過咩? 一話要告即變通緝?

潛逃
已經被滅口

呢單睇定d先 怕炒車
不過警犬強姦有前科

被告梁禮仲，警察編號59056，1979年出生，1998年6月29日加入警隊，原駐守於深水埗警署[1]，在偵緝訓練科畢業後，於2005年加入刑事偵緝部，於2007年調駐至旺角警署[2]。在2008年11月上旬，一名19歲女子因於旺角遺失錢包而報警求助，隨後尋獲其香港身份證。2008年11月22日，梁禮仲利用警方報案系統電腦記錄獲得該名女子個人資料，並致電要求於旺角警署會面。11月24日下午6時，女子攜同男友前往旺角警署登記；晚上11時30分，兩人重返旺角警署，梁禮仲要求女子的男友先行離開，並帶女子往位於警署一樓的認人行列室的疑犯集合室內以錄取口供為由將女子強姦。11月25日凌晨1時，女子離開警署，期間梁禮仲不斷致電以及發送短訊給女子，提出賠償10萬港元換取撤銷控訴[3]。凌晨2時，女子在天水圍警署報案，因而揭發事件[4]。

梁禮仲獲知女子報案後，於旺角警署槍房交還配槍，並且離開警署，並於11月26日前往居住於土瓜灣美善同道的一名休班警察的家中求助[5]。傍晚6時，梁禮仲返回旺角警署報案中心自首，隨即由西九龍重案組帶往紅磡警署扣留調查[6]。

受害人點會知自己無啦啦變被告而預早潛逃？

我認識過狗 狗有兩類
一類係強姦 殺人 打死人嗰類

另一類就係相信冇強姦 殺人 打死人
呢啲都係假新聞
鄧狗就係呢類

做得一哥你估唔知有冇殺人、有冇強姦、有冇公安落黎？
傻啦屈個女仔炸

08年 起碼仲會查
20年係咪進化到 被強姦者變被告？

條女係咪垂涎該名警員既美色啊？

未判先定罪，吊佢老母

黑警查黑警

真係潛逃，定係比你地黑驚暗殺左呀？
暗殺左，先藏屍，過幾日再拎番出黎話佢畏罪自殺

又禁錯

dklmcfh

Puah

Push

屌鄧狗

預咗負評, 不過我就保持行車距離先
但係肯定DNA就無得呃人既